我老實一句

對家已經放蟲入糧倉

而且好成功咁

養兵千日用在一朝

大家要自己判斷